覺唔覺環保食物袋係最撚on9既發明

咁撚環保，一係你唔好用膠做！！

次次用完難洗到仆街陷家鏟，真係想專登請個工人黎洗依個閪袋。

膠就膠，布就布啦，你老味雙層，洗完d 洗潔精去哂中間夾層，仲要d 膠又易染色. 用用下就黃鳩哂。 放落洗碗機就塊布索哂洗碗水d 油， 放落洗衣機就同鳩毛一齊洗。

依壇野美其名係環保。但根本係呃鳩d 偽文青同冇獨立思考既港女。

我真係帶，帶個不鏽鋼兜好撚過你九十萬倍啦。 而家仲出到可以裝湯裝糖水， 如果裝撚左個譚仔落去，d 湯走撚左去夾層我真係恭喜你喇，睇你點撚洗！

如果全膠會唔會好啲？

梗係會啦

環保撚係無咩腦

帶環保食物袋真係好chill囉
又可以比人知我環保
係中產既象徵

中風冚家剷就有份
就係呢班撚樣環保到唔戴套先至生到班契弟唔帶腦

揼左佢咪得 洗乜鳩

環保袋唔洗唔得
裝餸勁多菌

強制用自我分解膠袋重好啦